400 玩完

今日都係跌6%咁少

話唔定人地部署緊將沽空機構一鋪清袋

五蚊果陣屎忽痕入左幾手
應該有唔少散户八蚊九蚊果陣入左

跌唔落。快all in